我條女想玩3p 主奴調教有冇手足幫手

聽晚十點鐘半島門口等
邊個留言最有誠意我pm佢詳細要求

5可以玩針

只招中國人
非誠勿擾, 謝謝!!

我去做奴?

pmed..

玩完送小妹返屋企得唔得
唔想行行下漏屎汁